1716 負面消息區

出面炒得咁熱，想搵d負面消息平衡下。

網絡23條

我抽唔到咪最負面囉

老貓都抽

睇咩價位？

17.16

睇路